咩叫 雖然我走左，我都會係遠處望到你

男人老狗分手用whatsapp分
以為你好成熟啦 點知今次俾我睇清楚你有幾幼稚
連面對我嘅勇氣都冇 對你真係好失望 原來你咁怕事
多謝你放我走 我先知俾人愛嘅感覺係點
唔好懶偉大啦 你自私就自私啦
冇左我應該好輕鬆啦可 祝你同ex或新女開心快樂
記住呢個世界有karma架

呢個世界係咁多呢啲怕事又冇責任感既人
恭喜絲打你重獲新生

佢仲block哂我所有野添，話咁係對我傷害最小

無責任感唔敢面對又唔出聲係到脫離現場真係最垃圾...
完全令對方唔知點好企左係到，依種人真係唔好出黎靠害啦...
就好似BBQ完唔清理現場靜靜地閃人果D仆街仔一樣，自私精
好撚怕同依D弱小既人相處，男人老狗，成件廢物咁...

好彩分得早咋依家諗返，淨係識逃避，做人唔係咁做架，我知你睇到架

當關係出現問題及破裂，連最簡單溝通互相理解都做唔到，而去block人潛水，真係唔好出黎害人，叫你條仔好好反省下啦...

我都想屌下佢，但佢block哂我，我都唔想再同佢聯絡，算啦呢啲野等佢自己領會，或者等佢第時條女咁飛返佢一次佢就明

呢句嘢係ig見過

你會唔會識佢

someones watching over you

你打得依篇文都係放唔底想比佢見到等佢解block同你溝通..
根本佢個心係ex到吧？

絲打 我都同你一樣處境 不過我都好唔開心
我都覺得傳好自私 但最心痛既係對牛彈琴

唔係啦，唔想再同佢聯絡啦，佢根本未放低佢個ex

諗遠啲，你地依家分左可能係一個解脫，未必唔係好事，唔適合就唔適合，冇必要再為唔值得嘅人傷心呀

同個on9仔情聖拍拖

下個會更好呀，依條仔唔值得你曬時間係佢身上，配唔上你....
同你一齊仲掛住ex真係好仆街，當初未放底就唔好同你開始啦.....

但我覺得自己似俾人玩多d 個ex做盡晒所有曖昧野 俾晒假希望你覺得可以一齊返之後轉身離開
當我係乜

下不為例

我又何嘗唔係～ set個限期俾自己，時間到就唔可以再傷心，要上路啦

就黎聖誕節 諗起人地就開開心心 自己呢？永遠都無人理我感受

我明啊⋯⋯ 但如果你永遠都轉牛角尖，咁有排都走唔到出黎喎，你可能因為咁而錯過左好多比佢好好多倍嘅人啊

巴打，要放啦，佢唔珍惜你就算啦
愛情從來都唔係求返黎，俾啲尊嚴自己，冇左佢你可能係空虛啲，但係呢個世界冇話冇左邊個唔得架
係你嘅，你點趕佢走佢都唔會走
唔係你嘅，你點對佢好，點改，佢都係會走架
加油！

本身有抑鬱 再加上個ex咁對自己 個心就算點唔諗佢都覺得難頂
好想自己可以tough d 點努力做都唔得 有時仲覺得好辛苦自己 好攰

人地唔想出黎哂時間喺你到炸